而家啲公屋應該要取消哂啲密碼鎖

日日要掂個密碼pad開門真係好污糟
又多廢老掂 又唔撚消毒 求其包幾層膠就算
橫掂公屋不嬲都自出自入
倒不如取消個密碼鎖門常好過喇

Sor開錯台

唔該

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

公屋通用密碼：唔該 最緊要舉手

直情拆撚左對門佢仲好

聲控公屋先最先進
但係又唔係個個入口有看更

反正都自出自入
其實應該拆嘅係道大門

不嬲都冇掩雞籠

公屋反而少中
水泉澳 啟晴反而無確診

咁樓主係咪唔搭𨋢行樓梯返屋企？

用鎖匙開

偷換概念人人唔同樓層梗係要㩒𨋢

係好撚好笑
反而最紅嗰啲公屋未爆

公屋應該 全部單位共用 老婆個女共用

真係開左道鐵閘通下風好過

真密碼係「唔該」

一向都係face recognition

公屋有起碼3成人唔戴口罩

用卡拍啦好心就

其實裝完個鐵閘,d保安都係照開門比人入,反而空氣流通仲差左!

方便比人棄屍？

拍卡都係會污糟
咁多人出入咪關門
公屋唔洗保安啦，有個網友做公屋保安佢成日同我講話住户唔記密碼成日要佢開門麻煩。

大佬，你份工就係要服務人，下下咁計較乜都唔洗做

點都好過禁密碼

冇所謂啦 學連登仔話齋 清算低端人士 公屋人係要清清佢

如果我中咗
除咗去狗屋外
會不停去藍屍區散步

樓下個保安長期狂㩒個制 無人都㩒 係咪悶得濟

有朋自遠方來，必誅之

因為呢啲人仲係上面返唔到落嚟

藍屍區都有手足嫁

部分公屋依家安排有保安睇住嘅正門長開

諗起呢個post
[突發]發現所有公屋樓下密碼鎖嘅密碼

因為住公屋個啲蝗唔使返工
蝗子又唔使返學
完全唔使出街
或者新年返撚晒大陸 未返香港

公屋多數都好好人會開門俾你
反而有啲私樓成日唔開門嘅保安都唔知做乜鳩

公屋廢佬去完廁所從來唔洗手,㩒個密碼鎖就等於放題式咁幫廢佬打丁

但係唔係個個入口都有看更
我就不嬲特登唔行有看更嗰個入口

faceID

呢個真
反正唔洗密碼就入得
最煩係開門

私樓咪又係有用密碼鎖....分化L?

樓下有保安face id 唔驚

以前舊公屋冇門 真係自岀自入仲危險

私樓少啲廢老腥移民 同埋有私隱啲
公屋根本係無掩雞籠 鎖門形同虛設

請進

屋企樓下個密碼鎖外面包左層膠，但有四個位置俾人用鎖匙篤到爛曬

超高清人面辨識

咪又係唔該

好撚憎啲膠包層膠當清潔咗
搞到啲制難㩒咗 又要㩒多幾次

你邊條邨呀, 炒撚左個看更佢啦仲要自己㩒

都話唔係個個入口有看更

我住緊果度已經中門大開
自出自入

即係密碼果4粒

自己住深山咪得囉

見到啲膠膜個四個number已經俾人篤到爛晒

是但啦公屋狗
命係低賤啲架喇有屋你住仲咁撚多要求

模擬緊8個月前五毛分化嘅連登

如果你唔係住戶唔開門俾你先係正常呀嘛

+1

公屋長時間也有人出入
要密碼也沒意思
要知道不難

岩呀比哂d公安入黎掟你落街
五毛有樣睇
拉

你未住過私樓
生保人要登記先上得樓
包括警察（六月前）

叫保安開 / 用擦膠開

呢個真

度門長開唔閂架喎，密碼都唔使撳

乜唔係拍八達通嘅咩

睇呢個post令我驚覺時代變，連登已經變左有錢人既地方

新年咪拆曬lo

我住公屋樓下保安都係生保人要登記
我前排成日都親戚屋企次次都冇人理 佢住私樓
呢d睇個保安盡唔盡責

你住私樓點同

新年果陣裝埋自動門添

鞠躬tim

識啲新移民廢老家庭驚到仆街
成家都支那出世廣東話都未講正，今個新年竟然唔返鄉下
事實就係好多奶支藍絲香港人仲衰撚過啲新移民
尤其有啲錢嗰堆

公屋私樓都住過
就係住户
算啦睇保安好唔好架姐

啲人而家驚死，撳冚門制都你眼望我眼等人撳，同埋唔會直接用手撳

係有班本地藍絲睇埋啲洗腦片，咩武肺等於流感，嗰啲最危險

其實唔應該係咁，唔應該自出自入
如果你嗰區嘅議員係黃，可以叫佢同房署跟進

拍卡好啲

公屋冇得拍卡嫁咩？

公屋仔死都冇人理啦

支那新移民喺支那生存過，知道邊啲嘢危險

而香港大支那膠藍絲係未死過，佢哋畀共媒洗晒腦

有卡先好入 舉手叫唔該嗰啲就唔好入

私樓保安手頭有嘢做緊都跑過嚟幫你開門
仲會記得你姓咩同你打招呼
你係咪住緊公屋以為自己住緊私樓

係呀屌你老母 就係我屋企嗰兩件！！

住公屋仲要咁撚多要求

真，仲識個新移民師奶黃到仆街
當冚世界淺黃口講光復香港然後繼續搭黨鐵食藍店嘅時候，佢已經唔淘寶

公屋有拍卡？

voice control 架
唔該

有啩(?)

真

屌 係出面見d 老人家用拐杖督密碼
O 撚曬嘴

講真邊會有人理公屋仔死活 會理就唔會成日用公屋做隔離屋

新果啲已經用八達通嘟啦